根本應該要為當年許智峯搶手機平反，比個死人政府女藍屍係咁偷拍係人都嬲啦。

根本應該要為當年許智峯搶手機平反，比個死人政府女藍屍係咁偷拍係人都嬲啦。